好多人都好唔尊重搞手

想大家齊腳食餐飯都幾難
答一答去定唔去好難咩？
十問九唔應
老實有時都幾心淡

又有人話冇人攞支槍叫你搞食飯
自己攞嚟嘅
如果全世界都係咁
咁不撚如死撚翻柒屋企自摺啦屌你老味

唔應咪當唔去

最慘係答應該得果啲同飛機呢

最煩係啲人話完去又唔會幫手諗食乜去邊 老奉當你會幫佢搞掂晒

Ban完唔比第二間又係抵死嘅
諗去邊食好似會攞佢條命咁

試過有次 ，約一班小學同學7點半出嚟食晚飯，有男有女嘅。開頭係group就個個都話嚟，點知一個話病，另外兩個就話會參加完活動先嚟。然後，我7點去到餐廳，諗住早d攞位 ，點知5個人得1個嚟。。。其他人放哂飛機。。。 之後，我係facebook見到其中一個女仔，同教會d朋友係銅鑼灣影相，而post 係7點9，佢嘅理由係趕唔切嚟食，又話下次先。我當下覺得又無奈又激心，但又知道無得強求，唯一一個女仔係我bff，就好好咁安慰我，話人夾人囉，又唔好擺係心。唉，緣份已盡

而且，咁放飛機法都係無心再做朋友，算了吧～

又要夾好所有人時間地點budget
搞完又唔會有人唔該你

以為你講搞手都係求打個和

呢啲咁嘅情況，寧比人知莫比人見是常識吧
唉，有啲人係咁嫁啦

唔求有句唔該啦
大家傾得開心就好好啦

搞手志在打個和

有時唔係你想就Su到個per嘅

因為你無咩價值令佢地拎時間出黎
睇開d啦

我知
每個人都有個價，搞手就係渣價

只可以講你唔係圈子既靈魂人物

算啦 呢d朋友 又係冇事當你係草
所以斷交最好

遇唔少 試過有個應承左但最後話攰唔出
又有個突然話咬柴 on9到

啱嘅，好痛

女朋友M到我都聽過

最憎人放飛機 放過飛機真係下次唔再愈佢

最後我都唔撚care佢地
有d直接斷交冇再傾過計
有d就hea鳩佢哋 最後都斷埋

做活動搞手慘過食兩舊屎

下巴輕輕就咪撚答得啦DLGH